Poolele jänud metsawallitseja Gross kaebduses metsawahhi Juhhan Kull peale tulli ette Mihkel Ermann ja tunnistab, et temma heina asjast keddagi ei tea, tehnud kül Jürri Pärnaga kuhja, agga ei tea kas se selle jaoks jääb
Juhhan Kull annab isse järrele et temma omma karjasele heinu Kolkja olla andnud 1 1/2 saadu, olnud kül 2 weikest saadu, kellest temma 1 1/2 saadu arwab
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
